%1
@misc{Internet,
author = {Zaïd Allybokus et Oscar Blumberg},
title = {Groupes cristallographiques, mémoire sous la direction de {P}hilippe {G}ille},
howpublished = "\url{https://www.math.ens.fr/enseignement/telecharger_fichier.php?fichier=854}"}

%2
@book{Algebra,
author = {Michael Artin},
title = {Algebra},
year = {1991},
publisher= {Prentice Hall}}

%3
@book{Iversen,
author = {Birger Iversen},
title = {Lectures on crystallographic groups},
year = {1990}}

%4
@misc{Keller_logiciel,
author = {Bernhard Keller},
title = {Cristal},
year = {logiciel de dessin personnel en Java},
note= {Disponible sur demande}}

%5
@book{Liret_Martinais,
author = {François Liret et Dominique Martinais},
title = {Algèbre et géométrie, deuxième année},
year = {2002},
publisher= {Dunod}}

%6
@book{Serre,
author = {Jean-Pierre Serre},
title = {Homologie des groupes - Applications arithmétiques},
year = {1958}}

%7
@misc{Keller_notes,
author = {Bernhard Keller},
title = {\textit{Notes manuscrites}, prises au fur et à mesure du semestre.}}

%8
@misc{Abbes_notes,
author = {Samy Abbes},
title = {\textit{Notes de cours - Algèbre et Analyse fondamentales II (2016-2017)}}}

%9
@misc{Appaf_diapo,
author = {Marie-Claude David{,} Frédéric Haglund et Daniel Perrin},
title = {\textit{Document de travail pour la préparation au CAPES de mathématiques}{,} quatrième partie}}